# Apertura y escritura de archivos

Escribir una función que pida un número entero entre 1 y 10 y guarde en un archivo con el nombre tabla-n.txt la tabla de multiplicar de ese número, donde n es el número introducido.

